廣傳 檢查自己係咪選民，睇下選民資格有無俾政府取消

我申請左做選民未呢？我係咪選民呢？我搬左屋喎，選民資格依家係邊區呢？我選民資格有無被取消呢？

大家只要上呢個網址，輸入返姓名、身份證號碼再答幾條關於住所嘅問題就可以睇返自己仲係唔係選民同所屬選區

只要大家都去投票一定可以改變區議會進而改變立法會嘅格局。

熊仔頭都話

合資格嘅選民其實好少，大家都登記一定可以踢哂班建制出去

推 香港加油

政府會唔會玩野，唔處理612前既申請

後

唔反熊仔頭了

推